詠春試手，試到唔留手。

弱智

正確反擊步驟>抱腳向後達低佢>坐住佢壓住上身>噢啦噢啦噢啦噢啦>GG

推

痴撚線

打到啪啪聲，咁先係練功嫁嘛